有無poster笑鳩班捐血傻仔

好想重演當日串鳩蝗蟲既poster
再推上報

資本主義社會要人捐血冇報酬，真係荒謬

引入賣血？

咪就係,要人捐,共產主義咩